# POKEDEX

## But du projet

- Pouvoir offrir un suivi de capture de pokémon sur différents jeux pokémon
- Pouvoir connaître les principaux attributs d'un pokémon rapidement
- Rendre le site facilement navigable sur mobile

### Auteurs

Christophe & Théo
